最新五毛名單

みんな同じ夢
#147880
紗夏子瑜玟周恩妃
#27793
ChingChong
#211624
三人已被連登一眾巴打認定為五毛
fact checked

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

推

一講五毛
五毛就到

P牌狗

更新左不推文回覆
Check it out

不如咁講仲好啦屌
我聽講2+2=5, fact checked

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

same here

屌你老母